====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: comme un « passeur » , il travaille sur un temps limité , à un moment et à des lieux critiques de la consti tution permanente de la ville .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

